強烈要求林鄭開設性交局處理市民性交事宜，減少無謂勞資糾紛

所有性交須在局長或其授權代表前進行

好呀

我係性交局授權代表000001

性交事務委員會

000002

房事署